點知一個女仔對你有無好感

緊排對我friend個ex 有好感
有一齊行過街 食過飯
但唔確定佢對我有無好感 又唔知追唔追好
求巴打絲打比意見

利申：男

00後？佢知你係佢ex既frd？

咁都肯出即係雞啦 得咗六成啦

我地全部識得

點解會得左六成？

男係豬，女既雞
條女比我玩殘左咪比你羅

即係邨童圈子互換嚟屌啦
得咗九成添啦

佢會唔會主動搵你先？會就得咗8成

直接多 p

係佢面前試下除褲 睇下佢追唔追住你黎含 如果追就九成

都會 但唔敢追 因為係朋友個ex

屌 問問問，自己feel唔到既

why not? 都過咗去啦, 唔使理人點睇, 又唔係搶人女朋友。最緊要兩個人情投意合。

以為自己開post

千祈唔好
利申: 過來人
我中學嘅時候連埋我有三兄弟
條女係我一號朋友嘅初戀
我係第二次
二號朋友係現任
我地三個依家反晒面

有冇諗過唔係啲女問題
係你三個都on9先會選擇係到食係到屙

會在意既都唔方好兄弟到邊啦

好難估

我就係驚會反面

就算唔反面都一定係心裡面會有條刺
番唔到去以前咁好兄弟
自己衡量
俾你嘅忠吿係：失去知己比失去情人更難過

其實就一定會反面 將心比己，咪用條撚諗野。